(正視聽)黃之鋒、周庭同12港人一樣永遠不可能獲得釋放，除非成功戰勝支那共匪光復香港

講真，佢哋根本唔係囚犯，佢哋係政治犯、戰俘。以支那共匪對付政治犯如李旺陽、劉曉波既歷史黎睇，最終只會不停加控罪名延長刑期，最後甚至喺缺乏傳媒關注下被自殺。千祈唔好低估支那共匪既冷血，長春圍城、六四屠城就係好例子。

所以，我地為手足，即使不能街頭再聚，但係請大家唔好比放負L搞到放棄。即使喺網上以及世界各國，我地一樣可以出一分力。

Twitter、各國支那領事館固然要人，但係大家仲有好多野可以做，例如推動制裁方面，其實各位BNO抵步後可以立即登記選民以及參加政黨，並向你選區、黨既MP提出你對香港問題既睇法。其他國家公民(美、澳、紐、加)亦可以做類似既嘢。

為手足，縱使艱難，都要緊守崗位戰鬥到底。侵侵腹背受敵都未灰，各位手足灰乜春啊
We shall never surrender

推

Push

推推

Up

有大規模軍事武裝鬥爭先至可以解放光復香港 因為呢一場革命正正就係香港人階級推翻獨裁階級的暴動

唔夠贏，只能挨打拖時間，因為人數軍力始終唔夠

同二戰一樣，要贏始終要拖到美國出手

卿家所言正是 香港已經變咗 Poly 咁樣畀人圍剿

仲有天琦

所以國際線真係好重要，軍事上要贏始終要靠盟友，否則香港人全民參軍都唔夠數

仲有無數係監獄既手足

香港人反擊

仲有要點樣打破九段線呢一個封鎖地帶先至係關鍵所在 特別係12港人事件之後已經冇任何海上逃生嘅機會

推一推先

其實係「香港人」不會獲得釋放

push

我要上熱門

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

Thx

係

Pin你

永不放棄

推呀

永續坐監

推上熱門

絕不投降

香港人都喺個大監獄裡面

係所以一定要贏

洗乜
赤共民變在即

唔排除，但係咪對支那畜太大期望

呢刻睇留係香港抗爭既效果真係唔大，近排聽蕭生分析都係咁睇，後生既係海外繼續抗爭仲有用

改朝換代只是一夜之間嘅事
當經濟有如江河日下民不聊生
唔洗你推都會自己跌咗落嚟

問題係支那共匪洗腦成功過蘇聯好多

係，極權香港下，留港抗爭只會送頭

唔通就要乜都唔駛做，唔再抗爭，一心一意做圈養動物咩？

唉

所以要小心地做，今時今日不受傷不被捕比舊年同期更重要，因為法庭已經成為納粹法庭

以推動全球報仇民意、報道香港真相到全世界、推動全球打柒支那為主要任務

我明白，共勉

正視聽

唔好再搞分化!!!

集結所有反支共力量!!!

引用的推文近3K, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

連登仔:唔好諗住一去到英國就想投票奪權 英國人唔鐘意

奪你個頭，我地本身就係英國人

何況對付支那本來就係英國主流民意，我地只係出某獻策

除左國際軍事介入
等開波先有機

係，打仗先係拯救香港唯一機會

全世界都縮
開唔成波

不如支持佢果班入哂去 咁咪齊上齊落囉

未必

啱， 出到黎都只會即刻比人拉

堅持

這是一場革命
唯獨港人可取勝

唔該可唔可以幫我推兩推吖~ [請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文? - 分享自 LIHKG 討論區 #SendTroopsToLiberateHK

無問題

邪惡手段不同
世上冇政黨邪惡得過赤共

所羅門其實就係64事件後到美既華人

所以佢係真係身同感受

係，就算納粹，都唔會開坦克屠殺同族國民

請問有冇手足知道邊度仲有bring them back透明卡攞

我都相知

佢地犧牲咁多，我地更加義無反顧要 keep 住唔好畀人忘記呢一切

唔好畀政府咁容易得逞 ....

無錯